大家記住，地點唔重要，人先重要

何解一開始衝立法會，因為議員開會。開會我地就有目標，若冇狗隻阻擋，直入議事廳，我地當日目的係癱瘓議會，而唔係成立臨時政府。請謹記，人先係重點，冇必要死攻或死守一個地方。

我地可以留意我地嘅目標係咩位置，或者出席緊咩活動，我地可以最貼身表達我地嘅意願。我相信作為議員或者特首係會有意務見證我地嘅訴求。

Push

Be water ,my friend

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

我地要向林鄭表達訴求，何解一定要係立法會門外表達，可以直接去佢面前表達，佢參與嘅咩活動，或者係邊到，只要係香港境內，我地都有表達嘅自由。

和理非 勇武 都係手段

E家目標係淋病！！

發夢圍禮賓府 最實際！！！

禮賓府都可以係一個目標，雖然唔肯定林鄭係唔係入面，亦如要衝請在早上，有記者作最大後盾。